靚到好似係陽光咁嘅女人

就似是陽光空氣

G